\documentclass[12pt]{article}
%\documentclass{report}
%\documentclass[12pt]{book}
%\usepackage[options]{package}


\begin{document}

%Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Curabitur mauris justo, malesuada at, luctus rhoncus, scelerisque eget, elit. Vestibulum at nibh sit amet sapien sollicitudin tincidunt. \newline Nulla faucibus ipsum vitae risus. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Duis hendrerit est a libero. Phasellus a nunc sed tellus varius fringilla. Nam vestibulum luctus metus. Etiam enim arcu, faucibus sit amet, tempor sed, bibendum fermentum, nulla. Quisque metus dolor, tincidunt id, elementum et, dictum interdum, est. Sed consectetuer elit ut ante. \\ Pellentesque nec elit. Nullam justo urna, venenatis eget, posuere ultrices, tempor sit amet, risus.


check the document of Scott Pakin: The Visual LaTeX FAQ.

\vspace{10mm}

\noindent
Donec rhoncus ultricies mi. Etiam pede tortor, lacinia eu, varius a, suscipit ut, justo. Aliquam sed metus. Integer sed dolor. Cras varius fermentum elit. Ut vitae libero non lacus auctor iaculis. Vestibulum porttitor, ante eu sagittis consectetuer, urna arcu auctor metus, vulputate congue augue purus ut nunc. Cras venenatis, dui quis consectetuer consectetuer, purus turpis gravida sapien, id auctor est turpis eget velit. Maecenas ultrices nisl at lorem. Nunc egestas mi eget est. Fusce ut nulla. Phasellus imperdiet est vitae arcu. Donec in orci sed lacus pulvinar gravida. Praesent metus purus, egestas vitae, molestie et, aliquam quis, velit. Quisque sit amet nisl eu leo gravida accumsan.

Quisque imperdiet enim sed nisl. Phasellus est. Pellentesque non ante et lacus fermentum viverra. Proin varius tellus. Aenean et ipsum. Etiam vel ante ac quam dapibus eleifend. Etiam eu orci in ipsum feugiat hendrerit. Sed lobortis dignissim elit. Sed aliquam. In hac habitasse platea dictumst. Etiam eget augue ac lorem volutpat adipiscing. Cras nibh tortor, vestibulum dignissim, vehicula quis, facilisis eget, odio. Ut rutrum fermentum quam. Quisque accumsan turpis et eros laoreet dignissim. Etiam auctor. Ut nibh ante, convallis ut, interdum at, dapibus at, sem.



\end{document}
